給冷氣軍師的意見

收到消息今日機埸繼續有集會，唔該各位

1. 不在現場無資格出聲, 特別係叫人去留。
2. 唔係自己一手料唔好放。
3. 未fact check(要有佐證)或無能力fc的料唔好放， 寧慢物錯，分享錯誤消息會害死人。
4. 傳聞唔好放，多數係假。
5. 過時 (超過一小時) 的料唔好再放。
6. 世上有其它媒體或機構幫手把把關先至放料，你的二手料多你一個唔多，少你一個可以幫到別人多一個收到正確資訊的機會。

廣州獨立 福建獨立 北京獨立
四川獨立

第1點已經唔同意
好多時候，現場網絡比較差，唔知外邊咩事

FACT CHECK好重要
亦係外圍可以幫機場做嘅事

相信前線的巴絲